冇必要執著捉鬼

見到太on9嘅行為冇必要執著係鬼定on9，兩者禍害一樣咁大，總之以後見到on9行為直接指出就ok，我相信群眾嘅智慧識得分辨咩係合理咩唔係